李家超：「警方會繼續追捕棄保潛逃的兩名犯人」

全世界都知兩名犯人係邊喎

預約拘捕既朋友

比D誠意出錢買情報啦

去德國拉吖

咁撚勁 出兵啦

原來香港都可以唔使審已經判定有罪

香港黑警打學生就勁啫

犯人？
未審先判？

德國淨出GSG9就夠做

追佢老母閪呀

大劉呢

喂 你唔係捉唔到呀 依家陷世界都知呢兩位犯人係邊喇喎 仲唔叫香港警察去德國打德軍